騰訊業績專業分析

今日下晝
騰訊發表左業績 符合大行預期
但係個個散户都預矩遠超大行預期
咁即係業績遜於散户預期
聽日散戶將會進行散戶洗倉式恐慌性拋售
大家睇路

利申：成手700正股

都講明係炒業績
實係短炒 邊會長揸咁傻仔
外圍環境咁仲諗40000點咩

其實唔明點解要炒業績
如果你當股市係賭場既 就應該去馬會
我入股 係價值投資 長渣先係王道
短炒既 最後輸死 我試過一日賺完4萬 第2日輸突2萬

戒賭啦

投資
好天真既諗法
所謂既匯豐當年百幾蚊
跌到三十幾
而家七十幾
你覺得當年同今年匯豐有咩分別
分行多左定少左
atm d 機有無upgrade?

大戶當你地係atm 咋
如果真係當投資
市場唔應該有衍生工具
更加唔應該俾你即日徹資

屌你今日同人夾份做生意
都唔會突然聽日唔搞啦
鋪都租埋 人又請左

當股票係投資真係好on9
一日可以跌10%
講緊藍籌喎

投資去買美股
支那野都信得過
又唔係有咩高科技有咩創新
係有全球最大黑社會照住姐

美股加港股有八千隻
冇人迫你買5

無知真係好可怕

業績後實跌架啦
買啲熊仔玩下仲好

垃圾分析 乜*都唔知喺度扮識 *你老母啦

你睇番700今年靠分拆5間公司上市先推高盈利，收入增長開始減慢

又想講粗口又唔敢講粗口真係好柒

利申:同意係垃圾分析

屌你老母 滿撚意未呀 係鍾意人屌你老母
咁撚犯賤嘅

屌你又話遠牛 睇你頭㗎